Beyond Meat過山車討論區

感謝上帝比個機會我走

163第一次溶斷前買

166第二次溶斷後放

呢頭143入完
轉個頭返嚟160
以為眼花

屌佢老母妖股
經過上次spi教訓
我以為呢一世都唔會掂架喇

感謝上帝

呢隻真係好撚顛

簡直癡撚線

留意左好耐 144第一次買
見到溶斷161 蝕少少160點都放左先

財報點睇

業績好，照跌，完，byebye
個心仲未定落黎

已落地獄

感謝上帝比個機會我走到貨

好彩你走左
跌3成真係痴線

咩事插到咁

真係好彩

業績唔達標
無營利

呢隻垃圾之前炒到上190真係痴晒線

未來nio同zoom應該都準備收皮

Nio 同Li 杭州深圳上海都多人買

點解唔買tesla，營運上根本有問題，得政府支持，無經濟規模，生產線靠人地，咩都外辦

我真係唔會再掂無持續性可言既股票
哪怕佢睇落去好好搵
easy money is not easy

多人買唔代表佢股價合理，持續營利先係支持股價既最大因素
睇今次beyond meat就知

不過我唸清楚左，熱錢一定要炒，但唔炒業績，因為業績無人知，但市場係瘋狂，你無理由唔跟

唯一坑位一定係業績同預期消息，如果要炒，一定要避開

打咁大段野提醒自己，提醒埋咁多位

我覺得BYND係有前景 同 營利既可能既
但絕對唔會係150蚊 甚至 190蚊囉 依D所謂新潮流食物 真係吹得太大啦

咁你點睇tesla
比較埋nio

15股@$148.5

109 放晒

留得青山在，哪怕無柴燒，頭先做咩唔走

比個擁抱你

btw有咩計畫